挑 原來班後生仔打不還手架 爽!

仲會企定定比人打
成班人又點 無個敢幫手
打左咁多野都無比人捉住
繼續和理非喇柒頭

成十個圍一個都冇用架喇 和理非=公仔